有時自己因為感情唔開心既時候就會想去鼓勵失意既朋友

最終人地思路清晰返 開心返
反而自己仲係咁亂
但係見到人地開心返 自己都會感到一絲安慰

你又真係幾忙
連繼幾個po都見到你

好可惜好多人都屌極唔醒

安慰到人安慰唔到自己

眼花？

屌一次唔醒屌第二次
屌第二次都唔醒
等佢自己做左d on9野就會自己醒
你即興冇好結果 可能都係好事黎

岩呀我而家就做緊呢樣野

咁做冇問題
但係如果有畀人當狗撚嘅跡象好快啲抽身

呢5個幾月比人屌過無數次都仲係咁
失望過無數都係咁 自己都好不解

但見到人哋開心返都係好事

辛苦你了絲

只係大病中既止痛藥
雖然短暫見到人開心返 自己都舒緩到
個根本問題仲係度

好不解點解自己可以咁無尊嚴去包容佢所有既大話
仲要反省係咪自己錯 點樣可以tum佢比到更多開心佢

ching其實有好多問題根本冇辦法解決

咁個問題最終會點

慢慢沖淡 直到對自己嚟講唔算問題

oh呢個唔係屌醒
係點醒

同勉之